貼錢買難受嘅一餐飯

話說今日喺荃灣入左間餐廳食飯
坐低之後揀完野食就落單啦 2個人嗌左2個餐2杯嘢飲
之後都等左一陣 第一杯飲品上枱先
過多左陣 第一個餐都到啦
然後我等等下 有啲口渴 但係我杯嘢飲未到
跟住見到枱面有兩隻水杯 但係就冇水
跟住望到隔離枱有一樽樽嘅水放喺度 但係我地張枱冇
所以我就好有禮貌咁樣同個waiter講話:唔該我想要樽水
跟住佢個樣有少少唔耐煩 咁樣喺隔離張枱拎咗樽水
有少少大力咁放咗喺我張枱到
咁嗰下我都覺得冇乜嘢 覺得可能佢唔小心大力左姐
然後我嗰個餐都到左 跟住食左大半 開始接近尾聲嘅時候
我就同翻同一個waiter講: 唔好意思 仲有杯嘢飲未到呀唔該
佢用一個唔耐煩嘅眼神同埋語氣答我: 等下
就咁樣兩個字 冇尾音 冇前面後面 淨係講咗呢兩個字
個下我窒一窒 ok咁等下囉
但係我見到佢應該冇同我follow up
等到我食完晒個餐 杯嘢飲都仲未到
然後嗰個waiter見到我哋已經食晒
先真係幫我去睇下杯嘢點咁 然後佢終於上枱

大大話話2個人都食左成160幾蚊
(((唔記得咗有冇服務費加一
唔係茶記 佢係一間食西餐嘅餐廳
平均80幾蚊一個餐
食完之後諗諗吓有啲唔開心 有喉啲耿耿於懷
會唔會係我太敏感
其實成件事冇咩問題
定係80幾蚊嘅飯就注定係咁樣嘅服務
利伸 其實嘢食都ok嘅 環境都唔差 服務就。。。

服務差既餐廳就算幾好食都唔會再幫襯

又一個垃圾連登仔.
剩係識打篇文吊
睇死你係現場肯定係...Er..er....er...唔好意思..er..我仲有杯野飲未到
名又唔識敢開..正廢柴

開佢名啦
咁垃圾

你連係連登開名都唔夠膽，有乜資格唔滿意，你現實就係一條垃圾，廢物，你老母生你出黎俾飲食界撚

真

我認我係
佢叫the base nature 荃新天地個間

我真係